邊個日常生活再講半句蝗語，就係賣港賊死全家

講蝗語, 死全家